屌那星又無帶鎖匙

聽日要翻早

點解可以咁撚on9呀呀呀呀呀呀

有個呀嬸係到行撚行去好撚煩呀呀呀呀呀

慘

幾時先有人打救我呀呀呀呀

自己住?

呀呀呀呀呀

等人翻黎 估計一小時後

秒回 找人同我吹

落街搵m記坐下

Flam

遠 不了

Dllm

依家坐係後樓梯？

好似想打9我咁

肥婆無鬼用

公園

安靜

慘
食左嘢未

其實我有d急屎

屎就有得食

屙完再食 應該差唔多一個鍾

柏金遜？

去商場痾啦

無地方屙

影到咁我都想打9你

茅錯

關左啦

你係咪都想打9我啦

就地啦屌

咁就一世啦

yes

屙落口

公廁

換電子鎖啦

勁 屙咁快

唔是蝗蟲

你mak大d個口啦

好dirty ga

家貧 沒錢

返歸都沖涼啦

🙄

原則問題

Emoji撚

會便秘

Ys I’m

That’s ok